人品差果啲，值得即時絕交，不要留戀

有冇發覺你身邊既朋友
總有d 係人品差？
總會令你覺得 feel bad ?

其實真係唔好拖拖拉拉
呢堆人你唔應該寵，唔應該忍
即時絕交 / 間接斷絕來往就最岩
無謂浪費大家時間

做朋友
就算你幾叻 幾有錢都好
人品差既真係死症

同意

啱
由其有D人以為你會無限包容佢
及早斷纜

你唔需要鬧佢
唔需要勞氣同佢爭執
你直接遠離佢
就係最佳既處理方法

以前對一個男仔有啲好感
但好斤斤計較；講野有時都幾mean
仲要吾知自己得罪人

之後就冇聯絡
有打過比我但從冇聽過電話

你忍即係代表包容
寵壞晒呢堆人
辛苦既只係自己

打過牌就知

人品差既會露晒底

( Show Blocked User - 六合彩燈神 )

呢個笑撚左

但係啲女都唔理佢地人品有差

唔理佢地同放棄女性差唔多

岩呀
尤其係啲覺得你點都會留係身邊 幫佢係應份
但調返轉又唔撚理你嗰啲
Block 撚左
個人都開心啲

個人本身唔係人品差
但好撚蠢又點計

點為之差